熱狗城邦已經斷撚左自己後路, 就快變本土派白頭佬

1. 係網絡大事宣揚勇武抗爭=推人去死
熱狗唔撚知道自己同泛民既區別就係大力支持勇武抗爭, 令支持勇武抗爭既選民迫於無奈要投你
而家大事宣揚勇武抗爭=推人去死, 變相已經斷撚左自己既後路, 冇撚得再玩獨市生意

2. 係垃圾會形同透明人魔
唔理陳雲定係鄭松泰, 入到垃圾會都變成好似黃碧雲等女士咁矜持, 係垃圾會膽量冇, 金句冇, 近乎0戰鬥力, 唯一比黃碧雲好既優點得一個, 就係鄭松泰唔會捉鬼, 但係陳雲係同黃碧雲一鳩樣經常性捉鬼

3.靠改善民生吸教徒, 但係後台係鄉紳土豪
支持者一心諗住投你上車, 你就陰謀論洗腦d樓起完唔撚係比香港人住, 所以大力反對係鄉地起樓
令大部份支持者由想上車變反對起樓, 結果民生冇改善, 只係靠洗腦穩住

熱狗城邦, 就快咩優勢都冇, 變本土派版本既白頭佬

agger
但係熱狗唔係本土派

仲記得鄭松泰之前比人偷錄佢話 d選民on 9 當佢係本土派

久唔久要拎出來提提大家

其實熱普城都係一班仆街冚家剷。

為左議席跪低簽確認書

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

推

咁鄭松泰係咩定位佢最後有無解釋返

同意，但 (3) 佢哋反收丁權係用另一套hypothesis：新界丁屋嘅作用係阻隔中國同香港，有如南北韓嘅DMZ。其實理論上有道理，但問題係：1. 點解中共拉攏到原居民鄉紳？2. 我哋點樣co-opt佢哋維護鄉村利益之餘亦維護香港本土利益？

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

連登仔 永遠沒辦法解答

連登如果少啲發悔氣/push/多啲認真討論你話幾好 我都要反省

唔撚洗成日提佢哋啦
你日日提鳩佢哋等於幫佢哋宣傳

咁應該沒可能

選舉果陣就係含撚本土派
選完就係扮fd, 我係智者救你地

估唔到陳雲同碧雲嘅差距得咁少